「有圖」旗袍鬼妹露出同你拜年

日出康城

美利堅戴咗假髮

咁好多國家既人唔可以著西裝

喂你地未見過女人呀

三對腳都唔掂喎師兄